點解tony Java唔可以獨當一面？拍戲成日做反派比中国人打

明明最好打